「願榮光歸香港」好撚嘔心

第一次睇到歌名以為耶撚主能夠
而家屌你老母長loop呀
係聽過最撚好聽嘅國歌

我地已經CONNECT左基督徒
唔準再笑佢地D歌唔啱音

我咁熱愛國歌點解要負皮我

一聽就上腦 上撚曬癮 錯曬
日日都要聽同唱
唔係就成日流口水 流鼻涕
又手震腳震 尻都縮到入春袋到
一發作仲成個蝦米 係狗鐵閘口旋轉360 任意翻騰

唉⋯⋯講起又發作

有無同路人有咁嘅情況